Dergelijke formidabele verslagen van haar ladyship, en haar manier van leven, maakte Maria Lucas behoorlijk bang die weinig gewend was aan gezelschap, en ze keek uit naar haar introductie bij Rosings met evenveel angst als haar vader had gedaan naar zijn presentatie in St. James's.
